［集思廣益］ 對住巴士頂椅背嘅人點反擊好

對住搭巴士坐你後面頂住你凳pan嘅人點做好
有個死廢老坐我後面
佢1米7都冇 成程車對腳係咁頂住我張凳
我一開口同佢講 佢就話「冇呀 邊有頂到啫」
我講完之後 佢就好似有小兒麻痹咁頂唔停

有冇巴打有類似情況？

架車多唔多人 唔多人就開佢波

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

坐佢後面頂返佢

我坐上層 頭先坐滿晒
懷疑佢聽完我提佢唔好再頂住 之後佢有報復心態 🙄

當面屌柒佢都唔敢抵俾人玩

參考當年巴士呀叔

你有壓力我有壓力

坐佢後面頂返佢轉頭